[劉細良分析要睇]其實唔需要做啲激烈行為，年輕人我哋而家已經係上盤，你哋一個都不能少，開始要靠智，睇睇劉細良分析同建議

警黑合作哩個議題可以為我地爭取到極多嘅支持

唔好扔低條link叫人自己睇啦
打兩句summary會死？

網軍開工
又變返以前咁唔同Channel甚至政黨狂搵網軍Share自己見解間接洗腦
睇冇問題但要小心分析係咪真係值得信

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家入去填低感受

講得幾岩！！！

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

PUSHHHHHHHHHHHHH

老老實實 全條片都係精華 真心

真 有時間睇哂佢 講得好中

聽下依個大陸人講咩
你就知其實上面都真係怕同唔會攬炒
（因為炒唔起）
所以大家要做岩既野
唔好比人有位入，咁就會事成

佢唔係講緊我地中計，唔係叫我地唔去之類。 真心睇下，有好多point。
其中一點就係我地而家喺道德高地，以往我地打住反送中旗號，有唔少中間派唔支持，唔了解，但而家我地係反官黑，無論係咩類型既中間派都唔會反對，群眾力量比之前仲勁，有本錢用更食腦既方法，將鄉黑問題一網打盡。

光復香港 時代革命

啱呀，每位前線都好緊要，
唔係非必要其實真係唔使衝。
拉一個，傷一個就真係冇，
反政黑，係最大公因數。